Перепишите код из задания про галерею `this/gallery/scripts/gallery.js` используя функции-конструктор.

Аргументы функции: 
1. Главный контейнер (или его селектор) - элемент куда будет отрисована галерея.
2. Количество изображений.
3. Таймаут отрисовки (в миллисекундах).

P.S. Покройте функцию комментариями с помощью спецификации [JSDoc](https://jsdoc.app/)
